\chapter{Documentos SAA}
\label{chap:saa}

\section{Regulamento do Curso para Anexo ao Regimento da UnB}
\label{sec:regulamentosaa}

Modelo SAA - CEPE: Item II do Art. 8º do Regimento Geral da UnB/2008

Indicar carga horária do curso; carga horária do estágio; carga horária das
atividades complementares; carga horária de extensão.

\section{Formulários de Criação de Disciplinas}
\label{sec:criacao}

\section{Formulário de Programa/Ementa/Bibliografia de Disciplina}j
\label{sec:ementa}

\subsection{Disciplinas do Núcleo Básico (Obrigatórias)}
\label{sec:obrigatorias}

\subsubsection{1º Semestre}
\input{tabelas/calculo1}

\subsubsection{2º Semestre}
\input{tabelas/calculo2}

\subsubsection{3º Semestre}

\subsubsection{4º Semestre}

\subsubsection{5º Semestre}

\subsubsection{6º Semestre}

\subsubsection{7º Semestre}

\subsubsection{8º Semestre}

\subsubsection{9º Semestre}

\subsubsection{10º Semestre}


\section{Fluxo de Curso}
\label{sec:fluxo}

\section{Listagem com as Especificações Gerais de Disciplinas}
\label{sec:especificacoes}

DISEGE - ver SIGRA

\section{Equivalência de Disciplinas}
\label{sec:equivalencia}

\section{Quadro Demonstrativo com as Principais Diferenças entre o Currículo
Atual e o Proposto}
\label{sec:demonstrativo}

\section{Quadro Síntese}
\label{sec:síntese}

Quadro que mostre cumprimento do parágrafo único do Art. 76 e o \textsection 2
do Art 89 do Regimento Geral da UnB.
